4月1日應當訂為公眾假期

【4月1日應當訂為公眾假期】

是的，我也是一個「後哥迷」—第一次認識哥哥就是17年前的今天。多虧了互聯網的發達，容許我和其他「後哥迷」有機會欣賞哥哥的美好。

17年後，我們對哥哥的思念越發熱烈。哥哥既有英國貴族的氣質，亦有東方文人俠士的儒雅。為人更是高風亮節，一見令人心醉。

哥哥在台上最令我深刻的印象，就係佢好害怕會被大家遺忘。當哥哥唱出《明星》中「當你見到天上星星，可有想起我」一句時，令人潸然淚下。哥哥，你又教人如何可以忘記你？

或許我們懷念哥哥的同時，亦在懷念香港往日生活的美好。我們慨嘆樂壇影圈未有人接班哥哥，更憤恨政壇充斥鼠輩宵小為禍人間。

我們每年都慶祝端午節紀念屈原，或許我們更應該珍惜哥哥，這是我們香港人的集體回憶。就如同我們不會忘記一眾逝去、在囚、流亡的手足，這份只屬於香港人的美好。

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

岩啊
如果揀一個明星代表香港,一定係揀哥哥
雖然佢係50後,但而家睇返佢後生時完全唔覺個LOOK過氣
亞洲影響力又大,紅到韓國
成龍雖然更出名,但黑料咁多,又唔靚仔

連全智賢都係哥哥粉絲。